集思廣益 舉報散播病毒嘅恐怖按摩店

話說前幾日係同個朋友行行下銅鑼灣咁啱我朋友就想搵個地方按個腳，咁我哋近近地搵到間就上咗去。

去到門口聽到一大班鄉音呀嬸係度傾計，唔緊要啦，都係快快手按隻腳就閃 利申：零按腳經驗。

一入到去就有個穿著幾姣嘅新移民啊姨就問我哋做邊隻service，望一望佢地menu全部殘體字，算啦，fd 叫到一齊去試就頂硬上。

但屌拿星，一望入去成班姐姐冇戴口罩係到撩腳，大大聲係到吹水又咳幾聲。即刻掉頭，走都走唔切。

我個朋友都話未見過咁差嘅按腳地方。

自己大受打擊，返到屋企忍唔住上網查間鋪頭咩料，點知俾我查到冇商業登記，想舉報間嘢，等啲姐姐返返大陸，唔好係度散播病毒。

有冇人知實際可以點做？有咩方法？可以去咩部門舉報？

間嘢叫舒x 坊